讀唔讀多次醫療科/埋土3寶實習詳問

小弟今年22，係埋土某醫療科quit u(因為preclinical表現太差，defer完都係炒粉咁炒連教授都成日勸退小弟，基本上冇咩可能handle clinic同pass番之前d clinical test。)小弟知讀左咁多年先quit u好on9，但想問下大家覺得小弟應唔應該再讀第2科醫療科?

利申:小弟本身practical skill好弱，連讀急救個陣都學唔好點綁繃帶，想問下有冇讀3寶嘅巴/絲答下咁樣係咪冇可能pass到placement。

不如試吓轉行做社工

或者教大

Practical 都fail 你都係唔好害人啦，要搵到錢都要你有料先得架

勉強無幸福 ，巴打自重

practical弱就唔好害人啦

師奶啊伯都過嘅急救繃帶都搞唔掂就...

三寶ot/ot placement都係chur，書要讀好仲要係patients 身上用返嚟。上堂嘅時候見個老師做個assessment 好似無乜，自己run落就手忙腳亂。如果你placement 唔得，係咪連書本知識都唔得，定其實無問題，就係出place先死。自己諗下到底無興趣讀醫療，定係點。硬要比較起碼optom rd mls依類無咁demand同人溝通交流，明白讀醫療都好可能為出路，不過你去到比人勸退，都真係幾差，無得強求，驚你轉去隔離嗰科又係搞唔掂。

pt/ot

幾時都話Radi/MLS 岩毒L